林鄭近日邀民主派談施政報告 毛EE：施你條命！

【逆權運動】//民主派會議召集人毛孟靜今天在港台節目《城市論壇》透露，林鄭最近邀請民主派就《施政報告》交流意見，毛直指：「真係施妳（林鄭）條命！妳搞到咁然後講乜嘢《施政報告》？我哋（民主派）係全部唔會去囉！」

//毛批評政府對年輕人3個多月抗爭置若罔聞、視而不見，只聽政府友好人士意見，批評警方昨天更將十幾歲的中學生打到頭破血流反白眼，「止暴制亂，係要先制止警察嘅暴力」，坦言看到有關畫面後，「你話唔要仇恨，連我一把年紀都好難」，指林鄭若想真正做實事，應該透過行政命令，要求港鐵公開8.31旺角站到荔枝角站的閉路電視片段。//

毛EE:CLS

毛ee無講粗口。

人地好elegant 架

毛媽咪好惡 我好中意你呀

民主派辜負左契媽

有淋病！

同民主派傾 ，公屋免租、綜援3糧啊？

吊你、關我咩事，做番d對真香港人好既野得唔得啊

五大訴求 缺一不可

上得連登多

Good job。
唔好理林鄭，等佢受死。

毛EE講嘢豪邁咗

毛EE真係幫班泛民拎番唔少分

你施政報告咪就係搵計送錢返大陸lor
食屎啦臭化閪

最和理非既反而錯最少

你地教壞左毛EE

毛ee I love u

應該用返粗俗版 施你老母

已經算非常溫和

毛EE

係愛呀

哭泣聲啜毛ee

林奠真係好鍾意閉門

auntie mo好有禮貌

民主派如果一開始搶住黎做 泛民一早瓜哂
相反呢幾個月公民黨表現唔錯

毛ee好野

去都曬尻氣啦，咪又係一味送錢比大陸
去左重要比人質疑係咪同政府協調
橫掂政府根本唔會聽泛民意見
倒不如唔去好過

毛姨姨發火：乜次次都係林奠！

毛ee 而家算唔算半個勇武派 佢講野而家一d 都唔似和理非

push

又係777

推

叫返契媽得唔得

毛ee

粗口都未爆點勇武派

我覺得已經克制咗
可能係想講施你老母

靠佢頂住飯民半碧江山

向當日揮美國旗義士道歉先扮民主女神啦！

肉撚酸

其實止暴制亂前應該押後施政報告
因為無論你講乜鳩願景，你都冇可能施到政

推！！

教壞曬毛ee啦你地

公民黨邊度未現唔錯？

余若薇前幾日係fb反勇武

楊on9都未收回有險可守

未計吳儀、梁傑龜縮

佢地係打人嗰邊
梗係話唔想要仇恨

泛民蛇鼠一窩

和理非真係唔講粗口唔詛咒人咩
咁多人嗌黑警死全家
個個勇武咩

契媽

所以只有五大訴求先救到香港。垃圾奶共政權

上左連登咁耐都唔講施你老母真係已經好難得

我愛你啊契媽媽

毛ee一向好
游b比人趕，都係毛ee企得最前去頂

ee

毛姨姨早年就係覺得公民黨理念唔岩自己所以退黨

CLS算唔算

我都覺

契媽如果唔係以議員身份出黎已經爆左粗
我估佢想講施你老母

公民黨初時比較貼地
之後越來越保守
毛姨走得好！

毛EE好勇呀

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

毛ee.. 好波。
唔好和林鄭做政治show..

毛EE盡顯霸氣一面

連登絲打

睇咗做施你老母條命

屍政暴告

依加叫你落台，仲施乜春阿

【913 八月十五】 金鐘悼義士

仲好意思做施政報告

希望唔好講一套做一套

下次契媽會唔會講施你老母

毛ee好波！

契媽 如果有一日贏左 我可唔可以係煲底到請你飲香檳？

施暴報告？

Miss mo民主女神

我愛毛EE

有毛ee真係放心好多

毛EE唔講粗口嫁

咁又唔好咁講，公屋免租好多香港人受惠
不過呢個時間你老母林鄭講施政報告？
你瀨左屎係地下唔撚洗清返佢呀？
你唔撚告班狗入獄，重組狗隊，咪諗住收科呀

契媽好野

毛ee上得太多連登

施政報告只係俾人睇嘅
林奠唔會做 亦都做唔到

好正

除非肯公開對話俾全港市民睇，
否則依加邊個同林奠對話邊個就係鬼
林奠依加以退為進，千祈唔好俾佢拉攏到中間派

我愛契媽

果然係我地契媽

施人條命仲勁過施人老母

咁撚大民怨仲企圖用泛民擋
屌你老母

好彩今次運動泛民係毛姨揸旗

毛媽俾我地區教壞左

去咗先，暗底錄佢音仲好啦

10月到陳淑莊做飯盒會喚集人，毛媽退任喇

係咪上得連登多

有聲

要不是毛EE, 民主派_____

點解毛ee變到咁勇武 xdddddd

上連登乜認真呀，毛姨姨

成班契仔教壞契媽

連登仔女契媽

個個都和理非 唔通個個都想和理非咩

泛民應該主動要多啲邀請佢出黎回應訴求，唔好成日比政府做主動。

之前送中法，政府好撚大口氣，又話係討論撤回送中法為前提就唔洗見面，又話法律界唔了解送中法。

依加邀談施政報告？當前問題都未搞掂，你同我講將來？

佢想講： 施你老母

毛姨姨講得啱，同淋奠直係傾佢老母閪咩? 表達訴求又Hea回，約政黨會面純粹湊人數，傾多兩傾，都法蘭西皇帝啦

而且，個局係淋奠搞出嚟，都未搞返掂就諗施政?

其實要去

毛ee 會唔會最後變咗勇武派

送錢報告就送錢報告啦

法案一過，之後有咩行動？

又想借民主派橋

luv

冷血 厚顏 無恥

果然係連登契媽

施暴報告

鄺神呢

媽咪

我哋（民主派）係全部唔會去囉！

好難講呀毛ee

真係傾條毛咩
年年都係個三篤屁
總之中產三無後生都唔會有著數拎到
又係益哂綜援新移民廢老廢中
係香港後生就係罪

施你老母

約你傾又唔傾
應該照傾

施政報告加入5大訴求時間表

竟然唔係施你老母

方向正確呀毛ee推

施你條命
毛ee真係好撚正

塔西圖effect。
我本來想講 民主黨應該參與一下。因為呢個relate to 民生。拒絕會俾人話 不務正事，只搞抗爭/搞亂香港。中哂計。

但呢個政府無誠信可言。我支持毛EE嘅決定。

但民主黨班友有時唔知係口誤定真心on9 成日做柒事 講柒嘢

傾你老母，傾完比你話我endorse你d決定仲有命嘅，個濕鳩對話平台已經中伏

毛姨姨好波，希望你管好你隊友涂謹申

連登用字

毛EE上左連登後爛口左好多

毛E

你地教壞我毛EE

我哋係咪搞壞咗契媽

自

毛ee愛你

毛ee好波👍🏻

毛ee都變連登仔了
黑警死全家利申沒有帶仇恨

唔講粗口但我覺得佢講梗粗口

泛民幾時做嘢

好想錫淡契媽

邊個同佢傾，邊個就係鬼。
泛民學正左

831

Cls

教壞毛ee

去 一定要去
唔去比籍口人抽水

講要求停150

停東大魚人工島

停低能燈柱

開海水化淡

呢段時間 有幾多要求盡講 佢唔回應佢仲大罪

毛ee以後嘅言論係咪會愈趨連登化

唔收毛姨姨貨,點解唔講:"施你老母"?
呢句生命更流暢

事實冇野好傾

就算只係一般民生政策, 柒婆都唔會聽泛民意見

啱呀，終於都識玩政治。都未贏我點解要收手，真係搞手求打個和咩

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

咪傻，你傾得即係收貨

毛EE 就爆粗啦，不過應該爆英文粗

契媽 我愛你

點樣打完人之後叫人唔好憎你？

契媽講得好

叫淋病收皮

毛EE自帶粗咩filter
個腦自我補完， 塞番哂d粗口入去

CLS
但好重口

閉門全部都係自己人，然後就當自己傾咗

又諗起早幾日有個巴打嘅金句：

哭泣聲啜毛EE

人地不嬲女中豪傑
斯文個隻
但跟得連登仔多
講野粗佬左

二百萬人一人一啖啜毛姨啦梗係

咁嘅時勢轉咩人

毛契媽

我記得唔係第一年唔去
佢地應該會交書面建議

激到毛ee都嬲